疑似港鐵站內扮借電話行騙

是咁的
啱先係南昌站閘內， 有個小朋友身型的男性問我借電話打俾屋企人。(但佢個眼神好唔似小朋友 )
之後我諗起如果同屋企人走失咗可以去客務中心廣播 ，又可以借埋電話 。
所以我話帶佢去客務中心，佢即刻話 ：「我淨係想借個電話打 。」
但我堅持帶佢去客務中心 ，咁佢就自己走咗。

再行前啲見到佢同一個疑似有侏儒症的女性會合 ，隔離仲有架單車。
到我行過去個女人又問我借電話 ，話打俾男朋友 。 我就叫佢去客務中心借，就走咗。

總知各位小心吧

樓主緊係要將計就計，一網打盡佢地

屌你老母，電視都有教啦。出街比人問借電話，點對答呀？戇鳩仔

個度咪有電話亭囉

真係唔識玩

我試過中學個時有人問我借電話打
我真係指過對面個電話亭咁講